點解咁少人戴俄羅斯錶

如題，其實質素唔差🤔

,

淨計瑞士都好多牌子沒人職啦

第一隻好IWC
第二隻好百年靈

本身自己戴開啲日本隱世民間工藝出品
每隻錶望埋去都睇到一定有個故事

軍錶一向無咩人玩

我都覺

想要
tg我 Hugo1991

都幾型

俄羅斯都用得，咁我支持連登仔食m記用淘寶

師兄識貨!

嚟緊入咗隻 Poljot (berkut chronograph poljot cal. 31681) 同埋 Vostok K-43